[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4453)

就嚟有得改名

死廢馬的屌你老母

快撚到

全post贏錢

屌你老母廢馬 嬲住訓

Ddos

雷恩半大未呀屌你

又嚟

里爾入多球 快

RB專撚賭仔

我要搶 邊個搶得贏我

摩哥比多球半大啦

煩 ddos cc tai咪得 咪搞波台

摩哥 雷恩

Rb可唔可以生性返次

改咩打算

雷恩ng

加角大

又輸錢喇

摩納哥凱沙 水泥gel

屌你老母支那狗 夜麻麻走嚟ddos

甘岡入波未？

里爾角角角角角

雷恩追唔追得翻？

rb同杜斯 反cup ok?

應該得

希望得啦睇live里爾禁屌

rb角大得唔得？

雷恩cup佢老母啦
幾分鐘失波追唔番 知唔知醜呀

想rb 反cup同昂熱和多D

點解咁多賣料狗
賣料我只服李嘉誠

頭先比人ddos？
load咗好耐都入唔到

係咪想講熊博

RB禁屌輸波

有冇人要賓菲

@八狗

賭球我只服yy

叫到rb cup 為止

入咗陣即走

里爾肯比多球半大未

Yup 見大家好似都講緊

之前準果班成日彈弓手班人想贏錢咪買料

真係覺得比錢cover到條數果下先搞笑

佢好on9 比人揾番12月個陣講過賣料死全家
依家就賣料

凱沙22

燦米爾10日踢5場係咪痴咗線

2-2⋯⋯

快cup

客gel了

利出u19

加油呀 杜塞反cup!!!

好似話有幾千人去啦
平分既話一人都唔知分唔分到兩個

德9.5S 9成信心

咩環境

狗會好人 驚賭仔allin利輸錢所以唔開

真囉 最憎啲人講一套做一套

咁唔尊重人

1日英甲仔球迷了

U21黎

派口罩好搵過賭波

RB似針

rb準備落地獄

rb做乜呢2場咁差

收埋左第9場，狗會

里爾快啲入多球半大

德盃刷角未

賣晒d人

比rb撚過一次就唔買了 法撚好似剋星咁

法撚20

2-0

里爾45678910 唔該

利爾9.5s

單巴又中

單蛇法撚 NG GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

法撚上半唔撚入

2:0

單蛇

Rb is 搞笑？

迫害半大

單蛇又中

NG勁中,易撚到

on9 rb

無minamino

can sleep了

凱沙 德丙都咁勁

里爾Ccccccc

穿盤

電恩快追和反cup

rb個龍門都幾廢

全黑有無出手
我應該係你地當中最低水個個

里爾輕鬆撚半大

電恩有劇本 會90分鐘絕地反cup

後備垃圾龍

摩哥都係

即係有開過盤？

又話訓 發夢夢到法撚入波？

訓姐係睇波咁解

摩哥RC未

摩似比人追和

rb刷兩角俾我補飛算喇屌

法甲下半埋刷角啦dllm

SIU4
熊貓乞八狗D料扮自己出水

上屆冠軍法蘭都唔識買

杜爾塞黃牌放題
幾時紅

唔好咁 杜塞反杯喇

賣料都係on99嫁啦

最好快啲俾人入一球先有大波

下半九成nba隊西波

上屆冠軍？

3.5s

前屆喎

講笑

買左賓菲 賭仔既第6感話比我聽有伏

下盤

停40min c 徳國波真係on撚9

係幾好笑

Cup!23

杜菜！

2-3

得全中

20200204 羊羊羊羊羊
1 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 2.12❌
2 凱沙羅頓 [0/+0.5] @ 1.87❌
3 里爾 [0/-0.5] @ 1.71❌
4 摩納哥 [-0.5/-1] @ 1.80❌
準備訓教

Fat fat

狗會

幾時紅

輸晒 做職乞算

估唔到我都敵唔到牙得

咪jer my fd

5.5s求中

法撚3-0

RB即場無入球

角大針

3 4咁快反手

Gun

賓正選?

出多場 想跟

得哥 可以出多場嗎？ 想跟

rb又無角大又唔贏波 同之前個隊唔同晒

屌 關我咩事

Yes

多仔呢個陣都讓咁深

凱沙好快追和啦

多仔9.5b算

Rb ng gel

好正路喎個陣

RB 3-2 一世球迷

法撚21

有reus, sancho 有harzard wo

2-1 RB

Rb準備反杯 莊家比料

睇落似前面入幾多後面輸幾多

冰撚足50分鐘屌你老母徳國波

屌 有冇咁好運 一買ng 就入

炸

Olmo第一場就入波

Rb 仲有多一球，角球冰落去唔該

咩水位
好運咁凱沙追和未

屌我都係

2.02

乜閪陣嚟

我係咪要再買多次，rb先識入球

你又係見過2倍就買？

U21正選陣 高普都話針得

Rb 2-3 派1 100

RB冇時間杯了

想開爐記錄了 好似成日中

你

快

lm

中

開啦屌 雖然我唔會跟

Rb2-2

ok

去大岩蛇個post做紀錄未得

Cup! 客Gel

me

咪刷啦

支持

RB5c

今場係助教帶隊添

球證話贏咪贏囉

Lm

真

一買6.5又有c....

禾

不過高普好似回遙距指揮

留名

個件終點在望報假狗黎

我

上個post已經block咗 屌佢老母

法西後防開始演戲 任人禁區舞

夜媽媽唔訓報假係咩心態

等睇jones世界波贏一粒

樓主都係報假狗嚟 捉到佢幾次

真係正宗弱智仔

rb換人名額留黎睇?

我屌過佢屎眼幾次

夜晚報假一定block

杜4-2

樓主我好想幫你含

屌你老母 又輸
業餘就係業餘 上唔到大台

RB學野未

不枉我為杜塞加油咁耐

德丙始終都係德丙

屌

好彩買咗ng rb 返返嚟

凱沙落到德丙仲要排第10................

有料

牙得 我愛你💕💕

信我 推多口

以前踢過甲組

角大手足針晒

季初都西迷左好耐

往事只能回味

唉 你日日贏
我日日輸

戒未

角大黨全面退場

Rb 衰撚過業餘

我以為輸錢係得仔D樂趣黎

點解要戒

6666666
-1

9.5s頂實

珍

Rb 6.5 -1 7.5 -2

太燈

Agger

雷恩踢緊乜尻

米傻

同路

好快追和啦

入200比我賭馬

我今晚會輸一條例飛

訓住贏

2：5...

杜5-2

凱沙都有老母生...

果條中硬

佢本身買盤？

葡盃半大有無人買？

成班老母做雞

道菜已多呼

洗唔洗我出手買細

04好似唔多信得過咁

星期五作客先00完

德甲傻閪撚狗隊應該非04莫屬

Deal

買哈化啦 有比亞迪克

5 賓菲加(主) 對 法馬利卡奧(客)
主 [-1.5/-2] @ 1.90

原來皇賭都要左RB

對咗

Rb應該和到

紐卡素客勝都幾高水下

得蛇米燈...

法馬卡里奧有幾個連number都冇

Same road

Rb 角球

和左之後踢加時！

唔刷點和

鳩買上盤輕鬆收錢

你肯定唔知我最新既分析先會講出呢啲野

雷恩上幾場都禁撚刷得。今場一角都無

下盤日再玩過

又反手

雷恩個場靜到

痴線 正手黎 我買左上盤

諗緊不萊梅洗唔洗留力護級

rb個場封咩

八狗一出事前即時燈曬
拿拿臨POST返張買左兩邊既幾皮飛先啦

邊有封

完場

RB 空晒都射出界

買左 輸左唔post

昂熱雷恩禁屌到 唉屌又針

6.5都開唔到

點解封角封咁耐

摩哥 昂熱Gel

德國盃角球撚狗

摩下半場比人神禁屌

PSG 角大
羅連 2.5B
多9.5 角細

訓醒對賽果

法21ft

串咗摩哥雷恩

一定追和

賓仔入球定下驚先啦 個盤郁黎郁去嚇鳩阿叔呀？

仆街鳥
賓周唔撚對路

3：1

3-1

31

針

3-1⋯⋯

月黑風高殺人夜

屌佢個水位係仲有粒 點知法撚

Fb

goalllll
法撚主晉+1肥撚到

Ig

屌你老母投注站開埋聽日先啦 屌你老母

siu4

法撚易到

冇得入錢成班阿叔係門口踢閘都似

諗住有半格都好

邊個傻西gel 6.5b

雲達爆角

雷丁 牛津 半大
多9.5b
上呀

都唔明點解全世界既盃賽要收起主力 聯賽又贏唔到
同埋踢完都有幾日休息 打飛機都回晒氣去踢下一場波啦

Rb咁撚廢

雷恩入波刷角得唔得

RB留力踢拜仁

咁應該留左好多場了

dllm法甲唔撚識入波

摩封？

摩哥 雷恩 穩如狗

假封 無事

做馬會代理 幫呀叔買波 呀叔贏先抽佢5% 再比返錢佢
會唔會發過豬頭

快啲仆街死 法國佬 無角

雷恩輸緊喎

一陣個呀叔買親都針就好笑

0345買咩

04對家

9.5s gel出血

摩比人屌到

送角

昂熱禁屌

更係佢比cash我 再用apps幫佢買 開埋太空卡
去馬會門口 招攬廢老

法國波真係俾狗賭

法甲買角細好似幾抵
試下巴黎9.5s先

投注站聽日唔開咩？

禁屌唔入 無撚用

你仲有咩心水 快啲分享

唔開

禁屌唔入 對家入啊

今日都封晒 全部關門大吉

屌你識啲野

0345 準備中

對家摩哥仲衰 hea到呢

聽日班阿叔會點
好好奇

78910 thx

快！

3連角啦

6c

Cccccccccc

唔好學rb -1角啊比多角黎

攞住一粒
守到完場都係1:0既話
我話知佢倒樹充咁踢啊

78910

賓周加下盤細波揮手區

冇夏蘭特仲買唔買大好

不萊梅主場首歌原來係04年拎冠果首

連角呀屌

7角

好！ 繼續

報假？

應該會暴動

真7

6 多蒙特 [-1/-1.5] @ 1.78
7 哈化柏林 [+0.5/+1] @ 1.80

多仔3.5大？

777

正

廢老呢d小事
阻住好多人經 馬會洗白錢

重插左bitcoin

-2

8910 快快快

多仔半客

同曬路

贏波都攞唔到錢啊

9.5s gel

放心

我多冇咁易比人燈既

反而想知彩票有效期點算

多仔我愛隊
買親都中

10角1:1

Btw 你又aj又多 你到底點樣嫁

60日喎
唔係封足60日啊嗎

覺得有機會

8910 1:1 快

德甲睇多荷甲睇Ajax

又或者咁岩有張飛呢幾日到期
會點計

在下燈神
買左以下
賓菲 多仔 哈化 巴黎
睇下輸到幾多 想贏錢買我對家盤+fg
長買必贏

點都開返一兩日既
60日唔做生意
你估狗會傻架咩

01快到

屌你老母賓菲家

賓0-1

知我咩料啦

炸？

勁到

對唔住 我暫時收回
留返一陣再用

兩場1:0 dklm

屌你雷恩

留意到師兄成日同我同路

人稱明亮哥入室弟子
Bigband太陽就係我 成個銀河系都怕左我
光加熱就等於我！yeah

又齊心聯
依家真係個個都學德國波

摩補幾？

英超呢

好不安

仲有我 hi

敏b又中！

我震緊

敏蛇旺到

有場利物浦既

多仔球迷識唔識尊重

打氣聲大過主隊球迷

你頭先中杜塞
尋晚都中漢堡 唔燈了

我燈撚過太陽呀64

戴口罩戴到耳仔都痛

摩哥終於完場 屎都賴埋先食到半格

多仔有無出夏難特

長期係屋企

後備

里爾 摩哥

邊度

賓狗半場整粒先 唔係下半場我唔知點叫

夏薩特就有

多爆角快

佢尾水轉左盤咩？
我買平半

差GIF圖

1.8x半一

中既機會大唔大

點輸

鵝鳥

我了 必中

有 幫你大大聲咁叫

畫

04似撚狗

今個星期今日第一日賭又負10k 有冇大神有追數注

包皮3粒

我屌你老母多蒙特

有錢收就派我 派定先都得

針多仔

炸撚左啦

炸得好

派我

00000

我了

雖然炸 但一早話左個後防唔掂

04⋯⋯

傻閪撚狗隊黎

夏蘭特一岀嚟就456

睇直播龍都唔中喎 都唔知炸乜9

PSG 角細

想要華閪

喂

哈化輕鬆

岩岩睇到 飛機左

嚇撚死人咩

ok thanks

11左

1-1又喺無即場果場nba

04都識開大波

希望中啦

又炸我屌你老母

我買10蚊炸

買唔切華西 針

你終於有得gel

想戒賭，有冇人幫我？

Cash

想allin gun

冰哂角點玩啊

唔記得講 華倫西亞 [0/-0.5] @ 1.92

買細

中啦得sir

04禁屌輸波/和波係經常既事

主fg gel

雲再入

Gel

西1-0

有無炸？

屌你老母

夏蘭特快岀來456啦

多蒙特後防廢撚到
係咁派膠

賓菲加

盃賽無腦下盤

屌你多仔

卡迪1-0

仲要後備龍

訓算 見到咁

9 巴黎聖日耳門 [-1.5/-2] @ 2.06

主ng

夏蘭特救我

傻閪Hummels

你班友仔幫我gel到上天
如果開全格 我派啦 但完場先lm
同埋今次我就係會派有見過既名啊下
就係出黎lm果d唔派啊

20200204 羊羊羊羊羊
1 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 2.12❌
2 凱沙羅頓 [0/+0.5] @ 1.87❌
3 里爾 [0/-0.5] @ 1.71✅
4 摩納哥 [-0.5/-1] @ 1.80✅
5 賓菲加 [-1.5/-2] @ 1.90❌
6 多蒙特 [-1/-1.5] @ 1.78❌
7 哈化柏林 [+0.5/+1] @ 1.80✅
8 華倫西亞 [0/-0.5] @ 1.92❌
9 巴黎聖日耳門 [-1.5/-2] @ 2.06✅
應該差唔多係咁上下

睇錯 條link蒙到

買佢真係唔該各位驗下腦

假波 1-2 撚狗 多仔預測

屌你多毛

上盤瘋

屌！

又屠殺賭仔啦

支持罐頭蛇

夏蘭特岀場未

係hakimi先岩 交比對面

多仔又撚狗

多仔杯未

戶口號碼 大大聲

呢隊波應該德甲最閪係佢 第2 RB

4067....

40672889

有冇手足派我40672889

聽日想入錢都唔得啦

4067

PSG到而家都未入 針

大把啦宜家

格蘭gel

2C !

就算開返你都唔駛玩啦

多仔3:1未

盃賽撚狗下盤夜

英甲仔rubbish confirmed

333333c

已經入唔到了

賓菲加又閪

夏蘭特球王岀場未

條友借刀㗎咋

倒掛都救到 有運
多仔bye

仲買賓菲加？

買咗下盤 你講得啱 斷腳隊嚟

錢多

靜撚到

屌你老母得哈化gel得

介賭未

轉台睇04

半夜又有人自爆 夜媽媽想笑死人咩

西杯1-1

11？

華閪1:1

佢上面問有冇人幫佢戒賭

真心想問有無手足買左南特

44444444

德盃keep住刷角

40672889 幾好記

掛網

靚撚到 主ng gel

雲達不萊梅 2-0 多蒙特

多快刷

雲達不來梅勁撚到

04係咁輸死球

世界波..

掛網 cls

Cls 抵輸

2:0
盃賽唔買下盤點得

屌你老母炸乜鳩吖 炸炸炸 炸你老母咩

呢球靚到

多蒙特

巴黎咩境 買左半大仲未入波嘅

場場都炸半大賭條撚咩

無尼馬點入波

6500 5分鐘輸
好慘

多蒙特又跳制，屌

B多仔咁快出局

入咗巴黎fc1:1

2月1號黎

多仔2.72晉有冇機

0比0

多蒙特唔出夏蘭特=垃圾

西杯1-0，華倫個球唔計

睇法傻點換人

警世

比哂d錢我

南特強姦式撳屌緊巴黎

多咁踢法遲早輸多粒

佢咪自爆左

盃賽仲咁大注 慘咩丫

強陣必閪系列

04半場追和先啦垃圾

GEL得未好眼訓

5555555

出夏蘭特先買反CUP

難少少

仆街,紐狗送錢冇買

又10分鐘三球

有次輸緊唔知2:0
下半場一落黎秒cup串盤

想買雲達第三球 睇錯左 買左呢隊西野fg

岩

2月1號星期五個場德甲黎
咁都有得笑

上場一換走佢成隊變到唔識踢波咁

中左派我了

哈化

02

我都有買呢場

屌04正一食屎狗..

狗會cashed

有機喎
LM等派

喂

哈化輕鬆

Piatek又重生了

原來波蘭神鋒過左去哈化

04輸埋

2場下盤

踢過意甲閪波王係唔同d

今晚d波。。。 上天台了

好多人買華西？

我屌 我個主ng

多仔完場可唔可以2:4?

咁都唔入

唉 gel得一場哈化
其他輸鳩哂 有咩咁開心吖其實
都係早啲訓好

諗多咗，4:2就得

4:0 添呀

巴黎入未

賓菲加入得一球 邊到夠

賓菲加 GOAL!

雲達不來梅主場出名跣？
定啱啱落完雨

華西半大未

多仔前排作客有一場3:0最後開客其他

有冇救命波一場就夠

係
好記得

12m
冇啦佢穿閪到盤咩
初盤兩球半跌到球半

禁住屌 華西 唔驚

串能到 德國佬飛機杯全部唔要

等星期五六日啦
呢幾日閪波

聽日先啦
無乜啦今日

係吖 我都係咁睇
所以我咪買賓菲加
反自己

仆街又輸左2000

記得呢度有位大神100蚊買70倍客其他中左
Cls

巴黎入球無人講？

巴黎goal

我大巴黎

Boom

多仔4:2得唔得

紐狗-1派錢波dllmch

果場好似係夏蘭特首次出場呀

係
唔記得咩巴
但佢成日蒲頭架

冇利記買=輸

巴黎上盤大角救我

買咗1:0波強

法甲一隊佢 一隊摩哥 一隊聖伊天

撚狗三寶

有無人要智大

多幾時換人啊屌
佢換人我買3000晉啊

寧願買波圖大

又遇騙案

賓菲加針

1:1 bye bye

40672889 搵人派我

換夏難特就次次帽子戲法反cup咩 真係當佢神仙咩

賓大波-2

唉 我今日大敗 訓 早抖

盤跌咁多真係有鬼
睇往績買就死左

華西

華西1-1

下 我反自己黎買先買賓菲加

信我 多仔10.5 all in !!

派未

華西反cup 輕鬆

華西能cup?

讓客頂到喇掛

點解咁做

無 咩都試下 日日唔同賭法

賭錢好忌唔信自己
不過都係唔敢gel住 剩間賓周加入幾粒就仆街

想知甘岡肯2.5b未

大？

入撚到咩

Ys

0中龍...

你有無買？

有 不過唔好All in

呢條過到 我派50蚊比一位巴打
十抽一

買3000？
我未買過角
信你買3000

All in?

癲

多仔4:2 抽1派100

不如買1000反cup

不如買多晉

加油 我了

好多氣球

我岩岩都講左佢換人我即買多晉
10.5b 唔似有

重未換夏蘭特

原來巴黎冇出尼馬

放左假

屌

換左啦
多狗驚到一出黎就換佢

賓菲1:2

屌我係教練都識換啦 都冇心贏

賓仔

有

......

阿妹生日

我買左半大先知冇尼馬

5分鐘都未入 jump

收返兩注無咁傷

年年都birthday leave

中番注摩納哥

快啲刷角

666666

才哥點睇德盃ng

法馬勝都有12倍 痴鳩線

多仔11.5s腳震

上次10分鐘戴帽 依家6分鐘都未入

-5

話左買就買

雲達紅一個plz

夏蘭特踢成點

不來梅食住個勢 3-0 主gn

Ok

叫爆

屌你老母夏蘭特戴帽未 咁撚樣點賭

賓菲半0全4

10分鐘都未入 之前戴左帽啦

要死幾撚多人先安落

賓菲22

我準備好了

應該3:2贏波輸盤撚狗

夏蘭特入未

波圖入波未

nice

估3:2ft

多仔哥哥？

多仔入定no goal都得了
猜左咁撚耐 連少少機會都搵唔到

多4:2未

有無人買左波圖半客

買咗04全隊空難啦dllm

多毛呃完賭仔買上盤 再開即場呃埋客晉 fatfat

後腳幾靚

多廢撚到...

5:00大家要咩

多做乜。。。

我有重心

多狗我屌你老母

夏狗入未

夏蘭特戴帽未

-4c

77777777

嗰勢似客ng

88888888

8c 上呀

11.5s 100%

夏蘭特戴帽

夏蘭特入3球可以？

多仔好多場都啱啱好10C...

11 ft

Reus YC

9999999

9c

連個天都想我死...

唉 多仔個種廢

買咩

夠啦～

多仔1:2

又係佢

2:1

多仔goal

客ng gel

多1-2

2 1

又輸，唉

夏蘭特

可以爆角喇呢場

唔賭咪唔洗死囉

響起cup既號角

多仔俾多3球

Cup佢 cup佢 cup佢

呢球贏Brandt

差d 22

屌 大家點睇

果然3:2撚狗 賓菲加

撚狗3:2

繼續客ng

賓菲加勁撚到 又贏波

才哥有料

國體會

賓撚狗

3:1

多仔 1:3

冇買

多仔渣撚到！

04入返球啦屌你

過年到宜家未撚贏過

Var呢？

客其他

夏蘭特攻力十足
但係多狗後防形同虛設

你老味賓菲加

真係3:2ft 小勝一球

我仲有重心

ok 跟

請出招

多仔ng

多仔輸3球
佢追1球

又關佢事？

一叫就有

04 1:2

傑哥咁夜呀

04 32一世球迷

Psg 2:0

3-2啦屌你

多仔輸撚死人

咁都冇handball?

國體會正定反

國體會100%

唔會啦，唔夠時間

個龍真係好撚搞笑

原來猁輸波

多仔3:3預見到啦

德國人咁鐘意踢假波

炸咗

Gchi

多仔無角

多仔2:3

嘩靚撚到

靚到

cup佢老母

32多

哇 痴撚線 點入架

過三個 curl遠柱

有無人買華西個場 叫下波

3:3 ready

呢球靚到 擺落去一樣

才哥仲有冇

主再入

4:2？

拍拍拍

打緊fifa

psg深盤正氣

買左兩皮下盤。。
諗住可以定小小。。
而家震過貓王

有夏蘭特=大球

90分鐘 3:3 加時杯埋得唔得

一球靚過一球

04 2-2

笑撚死

屌你老母04cup啊

辛祖

哂撚到

求下你 多仔刷角

唔好笑住 角呀

不來梅埋齋4-2

點算 即場點買好...

夏蘭特真係幾勁
咁高大但好靈活

04快cup

打交

04cup到 10抽1一盒口罩

踢波啦 咪撚打啦 紅撚哂唔撚洗踢架啦

Easy

口罩要lm了

我了，冇罩了

PSG刷咁撚多角做乜撚嘢啫

屌你老母多狗 補飛算 怕撚左你

賭冇紅

04 cup cup

Me

多會唔會有12m

var 12m

打人都冇事？好離譜喎條友

索察追和未

04可唔可以唔好撚狗

單巴例飛

似加時

00

雲達個中堅輸佢太燥 忍下咪無野

多 9c 撚狗??

西盃有波入未

屌你老母差兩c呀

唉 dllm

做咩封盤？

Psg

10.5封到咁高水

PSG抵啦 刷你老母呀啦

唉，又針

係時候戒賭啦 大家咁多年邊有人可以係馬會贏錢

04 半格都收貨 唔該

04杯未

萊斯

12

Reus?

Dllm 04又撚賭仔

多仔追和我食屎

巴黎唔撚係又贏波輸盤下話

係

04真係賤種黎 死都要加時

ha 多角細gel 頭

痢刷角刷到入埋

利記又贏

華倫西亞杯未

烏龍

PSG穿盤未

04 反杯我中肺炎

God save

1010101010

平半都嬴。。
利狗正仆街。

10c 屌!!!! 達陣

-1呀屌

夏蘭特差d 33

咁都救到...

屌頂唔到，救你西咩

9.5b 66 分鐘等到依家

真係10c 屌

又神10

04真喺仆街隊

上盤收皮夜

終於搵到你啦ching 上次你叫我買澳職上盤 ，仲有冇追數料

伯明翰咁都仲有得叫

3:2ft

9.5s唔頂埋

wa倫入未呀屌你

買左10.5S
$300

華西 卡數唔喺半2全2啊..

抵輸既我 成日諗住一朝發達 88

買了？

要雲達贏 3:1 都要晒錢補飛
無啦啦勁追 痴鳩線

我買咗10.5b $300

執返半格算係咁

Psg入未

做咩巴打 唔好做傻事

場場都10角

唔撚要呀半格

psg兩三球黃金機會都係到玩波

入我幫包皮含撚

巴黎入未啊

克萊蒙特快撚啲入波啦
唔係樓上巴打冇50蚊喇

比我

奉勸大家早日離場

聽晚再賭

5x1 尾關

黑單蛇。。。

華撚開個大波比我啦

克萊蒙特贏波一世球迷

買左多仔cup 玩左成晚 贏$50

PSG比多粒

屌今晚執番尋日聖保羅個注

梳士貝利追和
永遠支持

波圖快撚啲贏la

好耐無見 早日離場

波圖半客過關收左皮 唉

阿些斯奧

又中 我未

西杯var 12

巴黎1:3
得唔得先

主定客呀

主

Cf 12碼

主12m

2-1

巴黎贏波輸盤全巴黎人中肺炎死

巴黎入多粒啦

心想事成

輸得好

又話甘岡大波？ 屌你老母一球都無

佢自己話唔要 中左又要屌

已經唔係第一次

我話有半格算好

買左甘岡大波完萊蒙特fg 偏偏呢兩場00

咁你應該屌佢 唔係屌我啵

南特個龍咁撚樣都救到
又針

0615有冇手足有心水

哈化rc

啲隊未聽過都買？

爛賭到咁 買單雙算啦

你玩墨超好過喇

見岩岩執番少少諗住買少少玩下

多謝
真係比埋我

哈哈